Virtual Youtubers討論區（232）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既hololive EN人氣好高

其中Gawr Gura更加係1個半月內成為第一位直播勢金盾

目前已經有3位成員一百萬sub

成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全崩壞

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

馬家軍聽晚準時集合

108條好漢留名

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

聽聞有2000個

斷哂纜

樓主辣殺冇計

十虎你好

屌你老母？

呢度D木狗Lm

大膽估計依個po會有好多人搵唔到點入黎
然後推慢左

呢張相好正

我錯了
求原諒

如果屁孩出音聲笑我係童貞我即刻俾錢買

Llc

拜登然咗驚閪

佢真係做到先算啦

真
依排仲想俾俄羅斯玩監禁play俾佢洗腦

你究竟save低依到啲人幾多圖

已經去產房搵定SP

佢=連V deep state

紅字user好可怕

我D迷夸契仔未必入到黎

以後未有新post/未開好新post去呢到9up住先

人地追住錢
你追住心心啲廚藝

好想再佢屋企嘅工人
日日幫佢洗衫拖地煮飯

都係算
十虎個名太撚柒

都幾襯啊

返去屌你飛機杯啦

LM

對唔撚住見到你句野著撚咗
渣返手ok?

乜水

船長歌回集合playlist

轉左做MC

岩岩先得閒 228~232發生咩事 有冇花生食

老豆老母喺出面仲大大聲咁談論肛門可以擴大到幾多cm

然後

進展快到過埋夜 唔知會唔會飲埋酒呢然後酒後亂性

有人貼咗神父真樣
唔記得邊個post詳情可以自己追返

睇黎星期日EN係一齊玩DST
華生個時間表直線劇透

狗狗變咗攞巨斧都大叫assassin了唔講yubi yubi 講kubi kubi

MEA B站直播喊晒口道歉，YOUTUBE直播只係輕輕講下
研究MATSURI同接數及SC激減原因
CHOCO老師嘅愛貓就死，所以要停播陪佢直至離世

終於玩完

卡關

Assassin

INA咩事連開兩場MC?

琴晚佢twitter話佢偷玩MC想去鯊鯊個新阿特蘭帝斯參觀下
點知行到半路唔小心訓著左,隻手壓住左個keyboard搞到醒番果陣隻人唔知行左去邊
然後就緊急開台問觀眾座標,搞左一個鐘左右先番到屋企
最後叫觀眾投票睇下想唔想今日個HL2同聽日個MC掉轉

訓醒隻狗仲直播緊

中途仲唔小心引到creeper炸左火雞間KFP
搞到D雞走哂出黎

完

諗起支薇亞debut呢度啲巴打想去chatroom spam 原來只係兩個幾月前嘅事

時間真係快

會長今晚衝800k
希望佢d唱功繼續進步

應該會有啲辛苦 差5k

當初巴打仲膽心佢會搶先En市場或者會食En條水

係

想問下今日火雞係夜晚9：30有重大發表

我估係KFC工商

3D

點解個civia仲多人睇過馬自力

回家休息3星期之類

走黎youtube開畢業直播仲要開埋SC

佢依加係咪冇哂翼了

金錢至上

Graduation 點都多人過平時
新手一問 civia就咁望落去人蓄無害
佢同龍心事件有冇關係？

留名希望大家唔好批鬥我啲推
佢地努力緊

CN wo大佬

人畜無害

不過就咁聽落佢英文算幾好,難怪食到鬼佬市場
可惜佢係支那人

有份衝龍

訓左冇睇 原來今日習維亞畢業？

依家播緊,同接仲多過雪花老母

會長就快80萬，又有得估邊個不忠了

會唔會太多新參？
又唔識領頭,又唔知CN呢啲龍心事件重要角色

咩都唔知就唔好出聲幫口啦 holoCn賤種第一一定係背刺狗 第二就係獨角獸

鬼佬：fake news

Gura下次玩jazz 又有生存下去的動力

一陣十點有捉棋大賽

個個鎮魂曲上腦

2個鐘一盤

理得佢哋啦 反正傷心完𠵱個星期佢哋鬼記得咩 繼續睇鯊鯊

火雞啲chess club功力返晒嚟

果兩件根本同級

歐美果邊睇完真係唔洗訓

Korone終於有ED
收臺肝下level先

祭係我入holo既v 唔好bully佢

Civia可以番去共青團執行黨既任務了

帽事既 返支國V內循環

火雞

即係點？你係會長chat block既人係會長channel admin

係支薇亞channel admin?

sosad
如果CN果6個唔辭職 繼續留在hololive會點？

應該係

首先會俾支那人搞 兩邊不討好

今晚AU真係得7個

棋聖

好搶口

好撚toxic

Lamy圧好撚正

哇

冇事既 最多老死不相往來

cn嗰班點會唔會搞鳩holo同會長 一開頭幾猖狂

有冇cap圖

唔齊十人即係有不仲啦

星待ち☆彡

nene已經專登改早左30萬慶祝但都係冇佢份
係唔係不仲啦

唔侵唔識玩

不仲了不仲了

5000人

唱到12點唔知夠唔夠數啦
但預佢又要開會限chat

Nene trash

打Apex 80 kills 可能成班仆去sub

上次團長8k都得，驚咩

以日均2000增長速度黎講真心幾有難度

團長都話左唔係歌回
係招牌朗讀會

唱歌有機會唔開 Maybe

利申：幾好奇班粉紅的新轟炸機

觀眾 : 我sub 我sub 你唔好再唱喇

結果隻獨角獸又有新衫又有新3D，自已倒哂落海

竟然係linkin park

又有？

間接推夸

日清個live好貴 買唔買好

一早支持佢脫支流亡海外

準備吐血

究竟可唔可以半個鐘完到場呢

夠鐘suffer

開始了

3300算貴咩

Yagoo 轉推 支那娅 graduation tweet

不值一提

火雞mute左

咁有d門面野點都要做

原來係華生mute既
今鋪不仲啦

華生同接都幾高

3300SC唔貴 3300買飛貴 好似係

3300 sc都係貴
利申：掟親都係藍色

救命呀，真係開左西洋棋

希望真係有練過啦

準備中風

等睇華生大炒火雞

矮D個隻係King我冇記錯?

Kiara
咁樣俾人免費食卒

35好似又拎到對新既翼

高個隻係king呀

太耐冇玩唔認得

係唔係講おめでとう

Youtube聽完King後連續自動播放左三首King

留名kiara 俾人剝光豬

果然捉棋呢D野唔係練幾鋪就會突然變勁
睇個款火雞都係等比華生炒

但至少好似好睇過上次

打牌幾個鐘可能都得
捉棋就算吧啦 有人學以年計都搞唔掂

32k

買左啦

kiara 果然係↙️↙️↙️↙️

華生讓緊Castle Bishop

會唔會上到40k
成班都係口裡說不身體卻很誠實口講pain peko但又好想睇

天使巫女連mic

35又有返對翼?
佢有3對咁多?

Lamy講心心D料理好有挑戰性

過左

40了

開始唔識捉棋

到底係華生讓定火雞真係贏到，有冇en傳心師係到

華生放水放到輸左

佢好彩

華生左邊既棋幾乎冇用

華生好人黎架

左邊bishop同rook又冇開路，knight又放喺最側邊，咁重防，但king又唔易位，一係真係唔識，一係讓一半

無睇
想問班觀眾中風未

4萬個M係度睇緊

pain peko.

火雞發現華生係天能人

呢局好明顯唔讓啦

唔識睇，想知有冇好過上次

火雞不停自爆好難讓

我上次冇睇晒，淨係睇左highlight，兩個好似都真係唔識玩，watson好少少咁，今次兩個都係差，但見到火雞有進步嘅

原來係訓著左壓住keyboard行到咁遠

火雞係真係進步左既
但感覺上華生都係讓緊佢

望一望原來等陣會長個耐久過一個鐘就撞nene歌回
之後就撞宇宙狼人

補充，如果watson係特登讓咁watson應該都有正常level……掛

最後碌到去華鯊以前冒險留落黎既位靠地獄番到去真係執到

btw條地獄隧道好撚有心機
點解華生可以整到咁

連rule都唔熟vs正常人

覺得華生心諗你不如都係放我番去玩符文工房4

wtf

諗太耐好悶

呢局有排打

Bubba :我想散步啊屌你

CLS
睇住兩個唔識捉棋嘅人捉棋都有4萬1千人

M奴多撚到

佢哋M黎

一行岩就好多人打yes，好痴線

真係睇捉棋咩你估

RIP queen

但講真如果兩個普通人捉棋先最無聊

懷疑火雞視野得9格

華生換晒對面D棋就贏

Show blocked user.jpg

屌住覆你

原來咁多人中意睇象棋，42k

肯輸未

豬queen已經棄得

原來會長半個月33次

播咁多次都升唔到好多sub

鯊真係嘆息之牆
兔兔爆到咁都只可以委居第二

岩岩睇，好似本身頻率就好高，9月唔計有刪檔都47條片，最後一條係9/27

再加上10/19回歸可能想衝刺補番數

火雞換返隻Queen返黎有機會反殺

44k

撚多左,華生製造下希望

個個玩MC炒起晒同接
但係お嬢嘅FANS數點解會唔開台自己升 一直都係一個謎

慘

百鬼組既神秘力量

兔開mc可以多過鯊
應該係個高低數差距好大

利申淨係睇佢mc

白痴火雞

剝光雞毛

輸左去好過啦

訓醒未呀火雞

華生頂唔順拉布繼續throw

原來已經睇左90分鐘

m撚到

完了吧

終於完喇

喊出黎，48k人睇住佢贏

NEXT TIME

M

做乜resign唔捉埋落去

個個都口講唔好，但又成班入去睇

玩返正常

Nene要唱炎?

即刻跌左差唔多1萬人

下個月又再捉過棋

下次田中公平做guest

棋力成長之路

翻睇呢兩日嘅cooking sim
座長同雪媽真係好大對比

座長睇住食譜都整到一塌糊塗

雪媽連食譜都唔洗睇就整好幾底冬甩同結婚蛋糕

Hey Ame! Thanks for the quality stream. I'm watching with my son and you have become his mentor. He is going into baseball so he's learning how to throw like a pro from you! Thanks again!

但係呢次聯動都算成功，有成48k

抖M練成

全能系老母

老人實感動到仆街

話說火雞同船長變左做線上雜談
咁咪冇得一齊訓

但係最尾塊扒炒左生既

所以座長要雪花照顧同結婚

某個大廚又要咆哮

大廚都有失手嘅時候
已經好過haachama cooking

座長 業餘 不認真 馬戲團

haachama chama

不能認同更多

有始有終

整到個地下都污糟晒
一陣大廚返到嚟有排鬧

人地就係馬戲團
放過佢啦

NENE開始唱歌有冇人講

睇緊

講過

The Boondock Saints
無睇過，好唔好同MORI一齊睇呢

零期生又來了

佢寫雜談冇㩒入去睇

見佢唱お後がよろしくって，幾新鮮

座長有up過但冇唱過，反正佢連初音消失都搞得掂

猶大

mori想捉埋一份?

Are ya winning, son?

見到好多港紙donation喎

天使MC無人講

今晚入tama場做simp定做認真撚好

....睇唔明 發生咩事

上面tama死之前
下面tama死左之後 imposter做fake task 比人拍抬捉

送miko版既cook sim比你睇 仲撚正

識睇喎CHING

冇事嘅
個爐火力唔夠
佢加大啲個火啫

NENE雜談越睇越唔掂..........好得意好正

仲唔加入ねねプロ

超級中二病nene

NENEMAXMAXMAXSTORONG

高性能農務機械人

個個想俾nene 打
排隊入會

搞到想入會

心動不如行動

係條街唔想用iphone比

決めつけの刃

中二病都好嚴重..

但nene以種讀sc幾新奇

一定係肥先會咁易出汗，餐餐食老麥啊啦

美加戰爭真係經典

好睇的 如果你鐘意Quentin Tarantino嘅電影呢套都啱睇
有Norman Reedus同埋綠魔

c8 lamy

座長 nene

入左

入會都有response第一次見

見得太少

Sor 我木狗

用網頁版打nene YouTube 既網址加埋/join ，都係同平時一樣收廿五蚊，就唔駛經YouTube app比apple 食錢

會記住你
果然真係idol

係po
唔記得左可以咁

會已入

一直都有人會特登喺直播先入會
搏讀名/多謝

入會俾人打就第一次見

諗緊下次會長讀SC要唔要試下提議佢玩among us捉依因

今晚有幾多人入去同他麻玩

之前公主話下星期有collab唔想因為手傷miss

但nene讀sc讀到真係好似去左握手會咁
好有懷念感

Gachi....

blocked

好屈

nene is M

Nene is M

試下唔好雙開

明明nene咁Q,點解咁少sub

連V定型文 : 少sub(300k)

依個問題一直都冇答案

其實nene真係慢熱型多

本身我以為呢到100k已經叫春話低
估唔到300k都有得叫下

試下丟個彩虹出黎睇下有冇事先？

用holo標準冇50萬都叫低

係時候又列返堆鎮魂曲

我之前都係咁，之後del晒chome啲插件重登就冇事

搵日試一試佢

NeNe 咁 wholesome點解得30萬sub

咁彩虹全部都係低層

咩黎

彩虹唔同公司

諗住入去nene直播掉個SC問可唔可以做佢老婆
點知入到去已經完咗

人地咪講過有好多老公囉

咁佢講30萬低
咁我咪諗住講50萬齊頭好睇啲

係我做佢老婆
Nene係我老公豬

冇工商，等執

OH 原來係今晚

但我要聽Reality 接力歌回

應該唔多錢
支那又贏

發現roboco玩完among us後，同接勁左勁過祭

邊個係

做五次狼換返黎

好似用sc懲罰左

接唔到中国game就等執粒啦

咪扮啦巴打

nene有好多老公, 亦都有好多老婆

十虎可以繼續反

NENE琴日話鍾意比人睥 身高要高腳要大

小粉紅又救返夸寶同公主了

Lamy想訓中間 俾miko搶左

there are two 沖龍 among us

死者蘇生

想睇咪當佢係黃

下 又唔計

一個亞誇各自表述

繼續Sc 懲罰

想睇咪唔係黃囉

島定q走得太外

牙島句野好屈

改下個準則咪得囉
一日未同會長合作
一日都未淘汰
可以繼續睇

究竟背刺女有咩好

第一次睇呢條, chat全部都係キッツ

有無後悔你反錯左個先知/哲學家

冇

想反咪唔後悔囉

再咁講落去可以變成
公司逼佢合作

我認同先引用，唔係反

搵５到 不過算啦

反正標準線係水姐 水姐行到邊 條線跟到邊

一日最衰都係會長
今晚繼續準時衝龍

我相信就算有朝一日水姐同會長合作 之前合作過嘅人都唔計數

就黎同一張床一齊訓都唔叫撐會長了...

係公司迫佢合作
唔係自願 所以唔計

掛同接

佢又真係訓過會長張床

一定係公司迫天使 爬上會長張床

咩po黎，點解有公主

天使係ASACOCO個個時訓醒算唔算合作左

迫人醒唔計

壺男時咪賭左晚餐囉

但個晚真係訓覺應該係天音間房?
會長張90萬床 個個都想試架啦

nga 深藍po
都好耐…

掛機=小粉紅

又釣

你個阿島語錄起到貨起

扮可憐囉，雖然大部份都係自已拎來

幫會長定乜

真係睇少陣NGA啦
睇下其他外國討論好過

龍門任搬

旺角金雞

屌 但件事真係好笑 nga d人開post叫人入去mute聲掛機 好笑既話咪由得佢地抽囉

唔好認真

黃藍post

講真有d內容我都唔知 佢地真係gachi粉黎
第一圈有咁多人咩 我剩係知一姐個are you happy

呢鋪唔計

Thx巴打

又嚟？

今次講日文啦

講緊貓狗加埋買兩邊
同埋只係承認不要停下來個團長
廢話來

身為座長祭suisui會然，我好想睇
但又想同他麻玩

手指都detect到咁勁
洗唔洗戴住特別儀器？

記得拎手套

佢哋依家講團長係指佢地捧出黎嘅赤匪

祭個眼神搞乜

得3M手套

玩完先睇
直播可以睇重播
玩都無得遲玩

三窗

冇所謂

crazy horny lesbian want to eat danchou

平平哋去五金舖買對勞工手套

支那陰道是最狡猾的

職業選手.gif

今晚7個人應該高機率出現星街黃金斧

燈燈燈凳

小心地下好油

燈爆佢

同接係唔係高左好多

如果到時Aqua同Coco合作既話應該會比Nga班人話Aqua比Coco用槍指着個頭了

平時2k左右

一句konaqua都大地震
好難想像遲d 同場會點

下午檔都算好吉，冇人爭播

nui 3D好Q

問過反水十虎俾唔俾水姐轉黃未

發更多紅SC

得7個人真係好少

再見Aqua （繼續睇

性慾枯萎 咪搵詩音開返個開關囉

可能係有新玩法

心諗：做乜鳩

你死啦你
呢到好多船長老公

今晚要人

hachi的朋友

見到上面好多會然討論我

咪屈
天使係少有咁直接用行動妨礙龍直播嘅人
立場鮮明

原來大家都已經知道左 咁我都唔隱瞞了

Don't FF

多左一倍，佢平時都係千尾二千左右

希望啦
7個人唔上唔落
1狼太少2狼太多

第一刀討論 skip
第二輪同時雙刀 即完

原來係玩EN

因為有評論指依家果個玩法規則set到幾標準，即係都有係街搵資料
所以可能果個捉依因玩法都有機會出現(狼人視野最細，人類最大)

釣

7個人對佢地黎講可能啱啱好
第一輪雙刀
被人當面捉一個
然後得返1打3有操作

然後如果佢地開大場當我冇講過

心心係屋企養雞
好嘈啊

d雞好似係琴日鯊鯊丟入去
果陣仲係度諗間屋係邊個既,原來係心心

俾人整蠱仲咁開心

派膠（秒答

今日7點返學

BERSERSIN CREED

心心好厚禮

898

哭𠹌咗

佢係bilibili 俾班大陸仔睇晒啦
個畫師post緊二手料都唔知

HOLO不配擁有XIVIA

心心真係好撚鍾意玩佢個咀。。。好撚得意

心心係咪幻想緊個ser有其他人

訓左冇睇，心心見到d雞有咩反應

開始想睇轉生了

好開心
仲送咗幾粒鑽石同埋幾條魚做回禮

咁厚禮

牙心起緊乜

過身就有佢份

黃到夸

我讀書少...

佢啲設計圖不嬲都係咁㗎啦

似佢個教堂

種緊空想樹城堡

Sololive

心心同接數比起之前係咪高左？

2434今晚都有au聯動

心豚死得好慘

而家好似講英文仲多人睇

我既目標達到咗了

....................

仲多過火雞

個村民

想知佢地點睇YADOG.........

唔多明
就咁睇應該關獨角獸事?

標題黨
睇Comment似反串多D

火雞行日本時間

分分鍾轉頭夸發現條友自稱台灣人就學润了

唔識藝術

おばちゃん相手に何興奮してんねんw

WwwwwWWwwww

润你老母
絕交

REDALiCE因為原創曲關係 係現實見到pekora
之後某啲獨角獸發癲 仲話有sex 都係啲on9野

但係有啲reply都係正常咁基於客觀上的確有獨角獸存在
話REDALiCE出twitter有啲不智 會惹事

2x2 YES!!!

劈頭第二句就見到問人有無同中之人扑野

請正視歷史

完全明白唔到獨角獸嘅logic
係現實生活唔會同異性合作咩屌

便利店找錢俾男店員掂到手仔
隻豬冇咗了

設定係111歲

種米

基於客觀上的確有老共黑警monpo
唔好PO文宣了

會同我以外嘅異性打招呼
做anti了

其實大部分人笑多
因為乜都冇講

潤做牛角嗰陣對我以外嘅客講21314
要反潤了

牙心原來真係識講英文，幻滅了

星街做居酒屋個陣會偷啲客食完條燒魚啲魚眼黎食

間接接吻 隻豬無左了

其實係架
只係架仔冇打算改變獨角獸個垃圾情況
我地有打算改變 先頂硬上 WFC黑驚PO文宣
架仔佢地個風向係咁 我都係describe啫

佢有時亞氏保加症發作 日文都溝通唔到啫

其實鬼佬明唔明心心啲英文

亞氏保加症既人唔識同人溝通 但通常智商高於常人 或者一樣

心心似唐氏多啲wo

清使唔使咁搶口

獨角獸同粉紅一樣, 1成係真心嬲 9成係純粹發洩
但為左公關又要死忍

日本仔其實都冇咩言論自由

咁搶口

估唔到唔係玩耐久直播（同之前比）

Lamy係twitter like左我
哭能左

佢近排多左合作同公司野要做, 唔係話想開台就開
之前閒閒地都打24小時

搵獨角獸插死你

2nd live都近啦 應該要練

以佢個體力 跳完成隻舞都唔氣喘啦

插緊

屌你老母

你真係好GAY

死神呢個鐘數既同時視聽5000人都冇

梳我插緊Lamy bb

同時視聽debuff +鬼佬仲訓緊覺 debuff

伯母畀我屌到出哂水

係咪鬧埋唐班長

中二到有d唔敢睇......

好得意喎
有聲有畫面

唔少過matsuri就收貨啦

呢個名嘅出現率突然之間高咗好多

Aqea 去個心心live到參觀EN發展

連V新寵

今晚我地有matsuri觀賞造勢活動

係
即係一班人講緊野，可以講完即dead air果種

畢業都有新衫

一陣多人開台牙心就跌啦

今晚大家都係祭絲

喊撚咗
笑到喊

著到東菀骨場咁

my power is powerful

咪侮辱個畫師啦

唔知佢咩Number

話哂都係同麵包狗同一個阿媽

心心真係好正, 你地咪毒舌佢啦

睇jj

呢個pin正啲(誤

準備開四部機支持

我開晒公司D VM支持添呀

新歌首播

我覺得似係離開日本

睇番好似聽日

有fd收Hkbn call
條友set錯input,一開咪就peko peko
Peko足2分鐘

佢老母冇罪的

係都唔出奇
佢都放曬風

係睇下cover幫唔幫佢做working visa之後留佢係日本

對方有咩反應

佢自己都想走
只係在於唔再番定係渡完假陪完屋企人就番黎姐

不過以佢性格可能長陪屋企人先係好事

Paper please

火雞唔係有永居啦咩

獨裁國家入境處職員
幫革命份子搞亂國家

屌你
講完真係幾似

正佢唱歌真係好好聽

係HKBN個staff set錯
個fd打電話返去叫佢唔好睇住

Mori：

唔知佢會揀邊條路呢
如果幫革命份子
到時可以擺去NGA燒

噢!噢!噢! osuosuosuosu....

PEKORA攻陷HKBN

咁會長同心心呢
佢兩個首OP都係REDALiCE

pornhub式直播

一定係En沖不動

唔係邊個作既問題

係佢講線下既野 所以嬲左

個兩首形式上係FANS ART 應該冇見過
不過今次pekomiko首歌係現實公司委託先見到

咁係咪證明左龍之子同心豚高汁過野兔?

It seems to me that they'll say "just a game".

就快可以攻陷全世界

如果有人睇嘅原因係俾HKBN sales傳教 都幾搞笑

hkbn: konpeko~呢度係hkbn打黎既peko
想介紹番....

立即cut線啦

有無人記得櫻巫女之前同接幾多

Peko虐

日本個永居好似好煩好難搞

永居其實唔難
夠10年，交足稅，冇犯法就ok

佢有辦法留低日本咁耐永住權唔算難搞

冇人性

有時真係覺得同Towa掉轉咗皮

永住證唔難 係入籍難

差首bgm

TMT TMD

今晚會限有JOJO

同親你地打牌都聽 仲係同一條link

師兄幫手聽下有無あわわわわわ

仲差4000

過多6個鍾應該有

告急

即刻入會睇

今晚玩ddlc

j左

同ange bbq緊，開twicast

會長要sub

佢想唱到聽朝?

岩牙

好撚悶

心豚有心心沖涼水飲,心心自己ON99開開心心就夠

PEKO今日開10點應該都係玩MC

除定褲

邊到悶

冇野睇 冇野做好悶

今晚matsuri放題

群道打緊牌 可以去望下

towa最近都終於醒翻起自己係惡魔

重返30天平均線

會唔會嚇死佢

用F12改佢個同接數

已經通知左哈士狗 佢中級黑客

重返榮耀

牙雞應該係宣布返鄉下過聖誕

座長開會限到人狼活動

你除定褲等2個鐘+10分鐘 小心凍親

最後面張圖

有冇ぶんぶんちゃ

係愛

好想呢對假戲真做真搞姬由EN帶起可以嗎

咁既設定想唔cp都難
聽得出火雞真係好鍾意死神
死神又係傲嬌到死
ur wife was here個次一早就自爆左

話說兩個溫泉約會之後行得好埋係咪已經crossick左

睇完呢個接住睇holo
人狼之夜

2020年玩仲嚇到邊個

要做運動不了

好sweet

唔係仲有幾個月先返咩
不過早啲返對佢幾好

佢地之前無講off collab火雞都去左死神屋企，幾時再去下次番日本就直接room share啦

加推未

幾日之前睇到有段片死神鬧人HUMAN GARBAGE
我好唔爭氣咁硬左

起筷

本身完全無睇兩個，想問應該點入手呢對cp

要人

阿库娅?

淨係睇佢同火雞d精華is ok
甜到瀨屎

睇EN組簡直係開發自己M個一面

mori跌穿4千
係咪英文台第一次

啱啱搵到一個鐘版本

シィィィィザァァァアワワワワワ

nga仔成日用既同接同like數不等既情況出現了

陪睇就算啦
就算係華生都會跌到唔過萬

今晚撞咁多野
都係唱通宵算啦

watch along 個debuff仲勁過apex

是 其實陪睇真的很悶....

呢d通常會限先做

係咪又準備變英文歌post

屎粉紅又開turbo

睇邊個
華生打槍驚係buff黎

收到風有意外新歌

如果練好唱功
應該升得快好多

反夸十虎出擊

同時視聽係最強debuff黎

仲有52分鐘

星川綠仙冬雪3D做運動

死神都買like

有時真係不得不佩服垃圾搞會長搞左成個月都仲搞緊

好得閒

陪睇真係真愛先睇
利申公主次次陪睇都有睇因為睇nolan電影

會長開台要人

佢兩個一齊真係超正
好好笑

會長chat room有時見Andy is always here
Andy係邊個？

anti

掛 我估

呢個唔係好耐之前有人翻譯過出片咩

係我 我係佢地屋企

唔知咩野支那仔既野

無睇過呢段翻譯
今日先睇到

奉愛國之名搞完唔洗被罰
咁睇keep住搞都好正常

you are the true hero...有無多d

會長把聲沙沙地咁

劉德華
桐生可可失去了一切
劉德華證實了這消息

仲要唱到800K

月頭先睇完呢part
唔記得邊個做翻譯
話咩叫人去覆蓋 係到笑9條友

咩事

唔係郭富城咩？

兩個都係好口賤

wow

holo真係冇呢d野睇

會長轉左會員模式
小粉紅又然

冇記錯既話死神搬左新屋之後行出門口已經望到火雞住既地方

大丈夫

會長咩事

把聲好沙

咁多女

哭完黎
小粉紅又然

會長把聲沙左

會長好似好忙咁喎

仲要俾班小粉紅搞

去咗哭

好失落

呢個只不過係會長營銷既一環
一早計好曬數

終於都要用鐵漢柔情呢一招.....

好似想喊咁

有無clip睇

未見過會長咁樣

做緊返工師只能睇文字轉播

俾人捉走咗

會長直播直播屌鳩支那仔會唔會升sub升得快D

神父送彩虹比你最心愛既女人未

夠混沌

擔心會長

想唔開會限

但係我覺得佢有時講野仲正

I think they have sex at the spa day

會長喊？

係咪熄左會限?
好似見到幾個spams咁

支足又贏

會長想個chat乾淨
都係個句搞雙chatroom
可惜COVER永遠唔做o野

熄左會限了

熄咗了

仲痛緊

頂住啊

那個了唷

好少見到會長咁........

我由入坑果日到依家
都無見過會長喊

好似真係想喊

會長收好撚多SC

會長做咩事

會長講緊troll and spam in chatroom

having hard time with those troll comments

求求cover做O野啦屌

如果依家比個mod我既話我一定會逐條cm check到80萬為止

睇翻譯有喊過 但個時未入坑

請大家繼續支持會長

79.7m

支那民族英雄(鍾樹根)

我覺得呢3個最正

really affect me
班支那狗見到又會變本加勵

million

得一個人

m=萬

得核平

歌都未唱已經升左2k sub
不過見到咁寧願會長休息下算

最簡單辦法
整雙chatroom
twitch係最好辦法

應該喊緊

Reddit班L&P垃圾開心未

剩係識cover 對波

諗住送SC比會長但發現我去唔到信用卡果頁,係咪姐係中左流彈

屌你老母 支那豬落地獄啦

照玩

手機得唔得

最下面個段好癲

講真cover做到乜
以個問題youtube多

睇字都嬲左

好撚on9 d人 淨係識叫人做野 點解唔做野 係咪廢架?
彈人呢樣果樣
自己出把口

香港大學前校董

Ching做D咩咁巴閉
想G

report緊d簡體字

我冇屌過 我全肯定

全肯定中國

草青都唔識好打極有限

心心都係chatroom入面

仲有D英文日文spam

Haachama Ch. 赤井はあと
We're all support you!!!

求89.64 SC出動

依家非正常時段
會長去twitch做住又好
定開雙chatroom都係唔錯辦法

我嬲咗

唐巴都唔識好打極有限

牙心

心心好女仔!!!!!!!!!!!!!!!

全肯定yagoo

見到咁真係好撚sad

上面又冇講錯 COVER都冇野做到
係咪要幫會長搵心理醫生

心心

有情有義

唔係我呢次堅嬲
條賤種係到講呢D風涼話

無限8月

屌cover唔做野 唔係風涼話?
可以做咩? 打撚死支那狗?

痴線請幾個mod好難咩

今天不撐龍
下一個當災的有可能就是你推的v
一正皮 = 一support

咪臭係
請幾個mod 三語精通好難？
香港台灣大把

搵mod返黎block人囉
用下你個死人腦

施捨左個like

今天我們都是龍粉

係搵定心理醫生

仲有report twitter d野
依到都大把巴打做緊

cover出黎企硬帶頭既話會唔會仲有效率呀
等於木棉花都主動叫大家幫手report盜錄一樣

官方要做野會無野做到???
人唔笑狗都吠